[五毛出動］最新風向：支持「加泰獨立」

真係好撚戇鳩
明明我哋係爭取唔同嘅嘢

加泰係要「獨立」
香港只係要中國遵守「一國兩制」，追求民主、自由
5毛想國際戰線一鋪過清袋
等外國人將兩樣野混為一談

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

仲有. 全世界係冇國家支持加泰
香港示威者係咪想同全世界唱反調？

你如果叫得出fight for freedom, 但係開呢個post... 不如你諗多次你爭取緊d咩？

加泰一樣被壓迫得好犀利

加泰已經有freedom
佢哋係想要 independence

推

一句收佢皮

支持加泰
可以因為係大家面對既野一樣 - 警暴 追求自由
支持加泰 =/= 支持獨立
用腦諗下 寫清楚咪得

五毛真係醒目.
諗到呢招

可能都最後得樓主支持一國兩制

點解要做一樣對香港，
只有壞處、而冇好處嘅嘢？

就算有1% 機會搞到歐盟.都唔應該做
窮則獨善其身.
顧掂自己先啦大佬

人地獨立公投完之後自治權都冇撚埋 有幾自由呀
台灣得15個國家邦交 美國支持「一個中國」添 又唔見你割台灣

加泰已經有freedom? 你搞笑？

香港我講句"要求保持高度自治"都被建制傳媒由解成宣揚港獨啦！
呢個時候集會支持加泰，而被人屈你支持加獨有幾奇？你同我有腦，唔代表其他人有，尤其最國際戰線，美國佬唔係我地，唔會日日mon住連登睇得咁通透，只要被主流傳媒一野抹黑，我地做多十次國際文宣都補唔返！

加泰政府係民選出嚟

其實有腦嘅人都知要冷處理，唔明點解樓主仲要挑返黎講。完啦好嗎

On9你知唔撚知佢地咩事 freedom乜春呀

果然係P牌第一時間出嚟反對

唔好用獨立字眼就得
見佢地受傷既相我都有係twitter問候

加泰人基本同西班牙其他地區唔同，有獨自語言，有經濟實力，想獨立有乜問題？

班農同solomon 都有提過，其實美國在港既商界都未必個個咁想人權法通過，唔知佢地驚被報復定係幫佢地既中国生意拍檔發聲啦。而中国又在美國強力地lobbying, 所以參議院審議人權法都唔係話毫無風險。

重點係，即使而家，美國政界對都總會有人對人權法有保留。

至於點支持加泰人民，可以好討論。

咪係 加泰咪撚痴埋黎啦 一陣美國都唔幫手呀